請香港有良知律師都退出香港流氓律師會

另組一個律師公會算啦
連一個非專業人士都知道

法治係一個政府制度
只有政府有權、有能力破壞法治
一般市民係冇權冇能力破壞法治

屌你老母，垃圾流氓律師會會長可以鬧示威者破壞法治?

有人疑似犯法，按正常程序拘捕
表面證供成立就盡快落charge，不成立就放人
法庭盡快審判疑犯
有罪就罰，冇罪就放

試問示威者可以破壞到以上邊一個步驟?
你話阻止拘捕就係破壞法治?你唔問吓班賤賊拉人係點撚樣拉?
用致命武力毆打一個已完全被制伏人士
打死一個佢哋認為係(疑)犯嘅人，令佢永遠再冇機會上法庭受審
咁唔係破壞法治?
邊撚個破壞法治先?
係人都知係蚑那破壞香港法治啦

法定組織，只可以佢俾牌，冇得退出架喎
呢個係公會唔係工會

老鳳唔係呢行嘅專業人士，唔知呢啲嘢
多謝指教

如果冇得另組
唔該聯合譴責個流氓會長

FYI
香港律師會（英語：The Law Society of Hong Kong）是香港一間有限公司形式經營的專業團體，該社團在1907年前已經存在。會員都是香港事務律師。其成立目的是為了爭取會員的社會地位和利益。依香港法例指定，所有香港事務律師必須是此會的成員。

所以就要聯合譴責

一句講哂，邏輯問題：

當一條嚴重侵犯人權既法律被極權通過
違反該法律是否有罪？

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

犯法不等於犯罪

香港有良知律師都應該退出呢個行業

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

佢意思應該包括知法犯法嘅黑警?

Push

公會都政治不中立
屌你老母成個行業玩撚完
除非事務律師肯聯合譴責

佢應該想講係破壞法治嘅精神 而唔係個制度 同埋警員濫權無被檢控 係因為個行政制度嘅缺陷交唔到犯人落司法系統 令法庭審判唔到違規嘅人員 所以一個法治制度能否彰顯法治精神 好依靠執法嘅行政效率

件八婆淨係賴示威者咋喎
你幫佢諗埋佢想講啲乜

思考點光復...

個公會選得呢d人, 就知佢內部咩主場啦
譴責個會長有鬼用咩

賴示威者賴撚到出撚晒面都睇唔撚到?

律師係咁架啦 見到任何違反法治精神嘅行為都會譴責 不論你係示威者定政府 你無得話因為示威者有個good faith 律師會就開腔撐你 無記錯嘅話 佢之前都好似有譴責過警暴同要求政府回應訴求

唔係good faith
係有冇能力同有冇權
破壞到法治嘅只有律師同政府機構

唔可以退出的